 [
        {
            "question": "Frog",
            "answers": "ဖားပြုတ်,ဖားပြုပ်",
            "ranswer": "ဖားပြုတ်"
        },
        {
            "question": "Satellite",
            "answers": "ဂြိုလ်တု,ဂြိုဟ်တု",
            "ranswer": "ဂြိုဟ်တု"
        },
        {
            "question": "Jute",
            "answers": "ဂုံလျှော်,ဂုန်လျှော်",
            "ranswer": "ဂုန်လျှော်"
        },
        {
            "question": "Coin",
            "answers": "အကြွေစေ့,အကြွေဆေ့",
            "ranswer": "အကြွေစေ့"
        },
        {
            "question": "Evening",
            "answers": "ညနေချမ်း,ညနေခြမ်း",
            "ranswer": "ညနေချမ်း"
        },
        {
            "question": "Gun",
            "answers": "သနတ်,သေနတ်",
            "ranswer": "သေနတ်"
        },
        {
            "question": "Petal",
            "answers": "ပွင့်ဖတ်,ပွင့်ဖပ်",
            "ranswer": "ပွင့်ဖတ်"
        },
        {
            "question": "Dancer",
            "answers": "ကချေသည်,ကချေသယ်",
            "ranswer": "ကချေသည်"
        },
        {
            "question": "Gallbladder",
            "answers": "သည်းချေအိတ်,သည်းခြေအိတ်",
            "ranswer": "သည်းခြေအိတ်"
        },
        {
            "question": "Beach",
            "answers": "ကန်းခြေ,ကမ်းခြေ",
            "ranswer": "ကမ်းခြေ"
        },
        {
            "question": "Waterfall",
            "answers": "ရေတခွန်,ရေတံခွန်",
            "ranswer": "ရေတံခွန်"
        },
        {
            "question": "plastic",
            "answers": "ပလတ်စတစ်,ပလပ်စတစ်",
            "ranswer": "ပလတ်စတစ်"
        },
        {
            "question": "Nuclear",
            "answers": "နျုကလီးယား,နူကလီးရား",
            "ranswer": "နျုကလီးယား"
        },
        {
            "question": "Earring",
            "answers": "နားကပ်,နကပ်",
            "ranswer": "နားကပ်"
        },
        {
            "question": "Fork",
            "answers": "ခက်ရင်း,ခရင်း",
            "ranswer": "ခက်ရင်း"
        },
        {
            "question": "Competitor",
            "answers": "ပြိုင်ဖက်,ပြိုင်ဘက်",
            "ranswer": "ပြိုင်ဘက်"
        },
        {
            "question": "Millstone",
            "answers": "ကြိတ်ဆုံကျောက်,ကျိတ်ဆုံကျောက်",
            "ranswer": "ကြိတ်ဆုံကျောက်"
        },
        {
            "question": "Owl",
            "answers": "ဇီးကွက်,ဇီးကွပ်",
            "ranswer": "ဇီးကွက်"
        },
        {
            "question": "Suddenly",
            "answers": "ရုတ်တရက်,ရုပ်တရက်",
            "ranswer": "ရုတ်တရက်"
        },
        {
            "question": "Network",
            "answers": "ကွန်ရက်,ကွန်ယက်",
            "ranswer": "ကွန်ရက်"
        },
        {
            "question": "Scissor",
            "answers": "ကတ်ကြေး,ကပ်ကြေး",
            "ranswer": "ကတ်ကြေး"
        },
        {
            "question": "Ink",
            "answers": "မှင်,မင်",
            "ranswer": "မှင်"
        },
        {
            "question": "Foot-step",
            "answers": "ခြေလန်း,ခြေလှမ်း",
            "ranswer": "ခြေလှမ်း"
        },
        {
            "question": "Desrt",
            "answers": "ကန္တာရ,ကန္နာရ",
            "ranswer": "ကန္တာရ"
        },
        {
            "question": "Connect",
            "answers": "ချိတ်စက်,ချိတ်ဆက်",
            "ranswer": "ချိတ်ဆက်"
        },
        {
            "question": "Wish",
            "answers": "ဆန္ဒ,စန္ဒ",
            "ranswer": "ဆန္ဒ"
        },
        {
            "question": "Zero",
            "answers": "သုံည,သုည",
            "ranswer": "သုည"
        },
        {
            "question": "Tool",
            "answers": "ကရိယာ,ကိရိယာ",
            "ranswer": "ကိရိယာ"
        },
        {
            "question": "Appointment",
            "answers": "ချိန်းဆိုချက်,ချိမ်းဆိုချက်",
            "ranswer": "ချိန်းဆိုချက်"
        },
        {
            "question": "Honour",
            "answers": "ဂုဏ်သိက္ခာ,ဂုန်သိက္ခာ",
            "ranswer": "ဂုဏ်သိက္ခာ"
        },
        {
            "question": "Baterry",
            "answers": "ဘက်ထရီအိုး,ဖက်ထရီအိုး",
            "ranswer": "ဘက်ထရီအိုး"
        },
        {
            "question": "Relax",
            "answers": "အပန်းဖြေသည်,အပမ်းဖြေသည်",
            "ranswer": "အပန်းဖြေသည်"
        },
        {
            "question": "Calendar",
            "answers": "ပြက္ခဒိန်,ပြက္ခထိန်",
            "ranswer": "ပြက္ခဒိန်"
        },
        {
            "question": "Road",
            "answers": "လန်း,လမ်း",
            "ranswer": "လမ်း"
        },
        {
            "question": "Wround",
            "answers": "ဒဏ်ရာ,ဒန်ရာ",
            "ranswer": "ဒဏ်ရာ"
        },
        {
            "question": "Famous",
            "answers": "ကျော်ကြားသော,ကြော်ကြားသော",
            "ranswer": "ကျော်ကြားသော"
        },
        {
            "question": "Advertisement",
            "answers": "ကြော်ငြာ,ကြော်ညှာ",
            "ranswer": "ကြော်ငြာ"
        },
        {
            "question": "Price",
            "answers": "ဈေးနှုန်း,ဈေးနှုံး",
            "ranswer": "ဈေးနှုန်း"
        },
        {
            "question": "Change",
            "answers": "ပြောင်းလဲသည်,ပျောင်းလဲသည်",
            "ranswer": "ပြောင်းလဲသည်"
        },
        {
            "question": "Control",
            "answers": "ထိန်းချုပ်သည်,ထိမ်းချုပ်သည်",
            "ranswer": "ထိန်းချုပ်သည်"
        },
        {
            "question": "Lock",
            "answers": "သော့ခလောက်,သော့ဂလောက်",
            "ranswer": "သော့ခလောက်"
        },
        {
            "question": "Lunch",
            "answers": "နေလည်စာ,နေ့လယ်စာ",
            "ranswer": "နေ့လယ်စာ"
        },
        {
            "question": "Hungry",
            "answers": "ဆာလောင်သော,စာလောင်သော",
            "ranswer": "ဆာလောင်သော"
        },
        {
            "question": "Earthquake",
            "answers": "ငလျင်,ငလျှင်",
            "ranswer": "ငလျင်"
        },
        {
            "question": "Few",
            "answers": "အနည်းငယ်,အနဲငယ်",
            "ranswer": "အနည်းငယ်"
        },
        {
            "question": "Gather",
            "answers": "တွေ့ဆုံသည်,တွေ့စုံသည်",
            "ranswer": "တွေ့ဆုံသည်"
        },
        {
            "question": "Tower",
            "answers": "မျှော်စင်,မြှော်စင်",
            "ranswer": "မျှော်စင်"
        },
        {
            "question": "Result",
            "answers": "ရလဒ်,ရလာဒ်",
            "ranswer": "ရလဒ်"
        },
        {
            "question": "Palace",
            "answers": "နန်းတော်,နမ်းတော်",
            "ranswer": "နန်းတော်"
        }
    ]
